有無5A 20Gbps+ usb c cable推介

有無5A 20Gbps+ usb c cable (最好1.5至2m) 推介?
森林見好多都3X美金起，是咪有伏?
同埋多數都短過1 米.....

樓主嘅要求得thunderbolt3線滿足到

2500MB/s的傳輸線, 你啲裝置裝晒Samsung 960 Pro的NVME SSD?

正是用來駁external ssd

推

有無人有推介?

呢條得唔得?